林鄭對牛牛表示：放牛過黎，黨鐵唔怕牛牛

行政長官林鄭月娥下午與多位司局長、警務處處長以及港鐵公司和機管局管理層舉行會議，總結各方應對示威及破壞行為的經驗，商討日後部署。政府說，與會者對近日持續出現針對機場及港鐵的堵塞及破壞行為感到憤怒，認為違法行為嚴重影響旅客出行及市民日常生活，有損香港形象，絕不能容忍。

當局說，與會者都表示不會受暴力及破壞行為威嚇，將繼續沉着應戰，共同應對，盡力減低示威及破壞行為對市民的影響。林鄭月娥在會上感謝各方多個星期以來堅守崗位，又慰問早前被示威及破壞行為傷及的港鐵員工。

另外，林鄭月娥早上視察港鐵中環站遭受破壞後的損毀情況，她在視察期間與站內市民交談，知道市民對暴徒肆意破壞港鐵設施感到心痛。